% !TeX spellcheck = de_DE
\begin{otherlanguage}{german}
\section*{Selbstständigkeitserklärung\markboth{Selbstständigkeitserklärung}}
Ich habe die Arbeit selbstständig verfasst, keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt und bisher keiner anderen Prüfungsbehörde vorgelegt. Außerdem bestätige ich hiermit, dass die vorgelegten Druckexemplare und die vorgelegte elektronische Version der Arbeit identisch sind, dass ich über wissenschaftlich korrektes Arbeiten und Zitieren aufgeklärt wurde und dass ich von den in § 24 Abs. 6 vorgesehenen Rechtsfolgen Kenntnis habe.

\vspace{25mm}
\begin{tabular}{@{}p{5cm}@{}}
	\hrulefill \\
	Marco Lents\\ Regensburg, \today
\end{tabular}
\end{otherlanguage}
